因為愛 所以愛 溫柔經不起安排

愉快那麼快 不要等到 互相傷害。。。

感情不必拿來慷慨